Jaan Soop nõudis Mihkel Kalmet'i käest üks paar wiltsid palga püksa - Mihkel Kalmet ütles et pole tellitud, tahtnud küll tema pole lubanud. Jaan Puusep tunnistas et Jaan Soop kui Mihkel Kalmet on tellimiseaeg pükstest rääkinud, tema läinud juurest ära, pole kuulnud kuidas kaup jäänud. Otsus: Palga püksid 2 rbla 20 kop arwata, sellest maksab Kalmet Soopal 1 rbla 10 kop 8 päewa aea sees kahju pooles et tunnistust pole. See otsus sai kuulutud ja maksis Kalmet kohe wälja. Pääkohtumees Andres Ekbaum [allkiri] Kohtumees Hans Glükk [allkiri] Kohtumees Jüri Kuusik [allkiri] Kirj. [allkiri]
